3175期油ETF進一步轉倉至10月及12月期油。

三星標普高盛原油ER期貨ETF（3175）公布，因應近期原油市場出現史無前例的波動，監管機構亦發出一系列風險管理的新提示，為減輕因持有單月份WTI期貨合約所產生的集中風險，管理人在與子基金之結算經紀討論後，決定通過將明日（5月4日）聯交所交易時間結束後開始進一步轉倉。

取決於市場狀況，進一步轉倉最多需要5個交易日完成。3175預計在進一步轉倉後，子基金的WTI期貨合約持有量將有約三分之一為2020年9月WTI期貨合約，約三分之一為2020年10月WTI期貨合約，及約三分之一為2020年12月WTI期貨合約。

事實上，因應今年6月期貨合約的價格大幅下跌，6月合約的價格有可能跌至零或負值，3175曾於4月21日公佈臨時更改投資策略，將原本6月期油合約，改為轉倉至9月期油合約。當時通告指，轉倉是管理人根據當前異常和極端的市場情況採取的「一次性及臨時的措施」。不過，事隔不足2周，3175再更改投資策略，進一步將三分之二持倉分別轉為10月及12月期油。6、9、10及12月份WTI合約最新分別報每桶19.78、25.69、26.79及28.59美元。

3175亦宣布，管理人決定明起暫停就子基金增設基金單位，直至根據信託契據的另行通知為止。但管理人預期聯交所的二級市場交易及子基金基金單位的贖回將繼續進行。

咁渣㗎

賴左一次嘅依家驚到咁
不如轉落下年五月

你咁撚樣 不如話直接拎錢去買uso 啦

咁佢可能覺得坐到九月都分分鐘搞唔掂 好過坐艇蝕到渣都無

𝒿𝒶 𝑔𝒶

uso岩岩轉完9月 鬥爬行大賽開始

掃貨 !

上次轉完9 月 少咗48% 合約
今次 轉到咁遠 唔知又少幾多呢

咁佢玩晒啦，計轉就轉

痴撚線

輸哂先黎轉
30幾萬冇哂啦!

咁無野好玩囉，轉到咁遠期，繁感度唔夠，唔會大升大跌

咁轉法不如直接唔再跟油價啦

準備又要20%磨蝕

如果爆左 佢無得再賺管理費
所以佢點會比3175爆呀 分分鐘真係轉到下年5月

買油既買12個月油算

咁都得？

入得?

公佢贏
字你輸

又出嚟潤人

屌 ... 咩事啊？最近油價唔係升緊咩？做乜又轉？屌那星好彩入得三萬蚊 ...

本來6月份唔轉已經上返好多，轉一轉成個反彈冇哂。亂咁轉倉，Samsung個名已經臭哂

又黎

成日聽人講基金佬好仆街，我都唔明

睇完呢隻終於明 基金佬係全世界最好做既職業，穩賺，表現幾差都係賺管理費

又改
咁做乜仲要買3175，買到咁遠，買3097好過啦

有賭未為輸就係呢種
3175加油呀信你最後贏得番

轉個時實跌到仆街
轉完又升

開始覺得依隻野搵笨

所有基金都係搵笨 出事就好難坐得返

轉到十年後呀笨

你買L埋我嗰份！

亂9咁黎,屌

走住黎屌 無敵

賊船，而家做到出曬面你都吹佢唔帳

大跌就有你份
大升就變左小小升

下次轉倉去十年後仲得

佢仲要用左2%買put 呢兩日D油升喎, 姐係話又蝕左

痴撚線。。。同支狗有乜分別

有份跌無份升

轉到咁遠冇人買一樣冇管理費賺

隻野已經變左中長線

每次大跌市都總有D散仔衝出嚟話撈底,好似匯控咁.係咪要等呢班勇字派撈底王都殺到一頸血,個市至見底？

今日升10%係咪代表3175已經見底強勢反彈?

買油價唔好用3175買
邊個再推3175死全家！